視帝祥電影頭三位

慳錢家族
低一點的天空
陰陽路系列

滄海遺珠：
爆裂刑警

生化壽司都無，好打極有限

恐怖雞

風雲都無

得閒就打下蠟啦

依個真
將賤人發揮得臨灕盡致

加返囉 ，我覺得佢同爆裂刑警都係可以入三甲

呢類角色先最啱佢,擔正完全唔掂,同吳孟達一樣

行樓梯？一樓嚟架呢度,梗係搭(車立)啦

明知我鍾意食海鮮味你俾佢食？俾個雪菜肉絲我？

笑撚死

之前有hkbn個電視盒，個香港電影台好似成日都見到佢嘅戲
有套佢做單親老豆，佢係屋企睇咸片比個女撞破之後個女幫佢打飛機 其實都唔肯定係唔係佢

你SDU??我交通部架。麻煩車牌

我R爆頭終於記得你講邊套戲
係叫私家秘密處女(2003)，劉孝偉導演，即係陰陽路個編劇

套戲爛到係重差過cctvb d 三線劇，痴撚線

我而家搵返都笑到停唔到，好似以前cctvb拍個d凌晨電視電影廣告特輯咁，好撚爛真係

重有一套，情迷豬骨煲 (2001)

低一點的天空真心好睇
阿嬌做得好自然

肥貓

唱酒杯敲鋼琴係邊套？笑撚死
Btw仲有c+偵探

阿里 爸爸 兩個大盜
有子華神 達明 視帝祥

天地雄心

一定有生化壽屍
佢個戲路我覺得根本唔適合做老正。做埋d度縮濕鳩小家角色就最岩

Btw tvb西遊記豬八戒冇得輸

PR Girl